點解d mk可以廿幾歲就結到婚生埋仔

唔大壓力咩

壓力都係源於自己思維

萬幾蚊 住公屋
係去唔到旅行
唔好餐餐大魚大肉

有個fd今年26
做廚一個月25k
老婆15k
生左2個女
岩岩拎左公屋....4人單位
租先2k...加埋其他生活費10k都夠
淨低30k都係用黎養2個女
應該輕鬆過好多香港家庭，不過個女大個叻唔叻就另一回事

所以mk妹>>港女 ?